大笨象係哺乳類動物 佢點用碌鼻食奶？

諗起吸糞車